［突發］有街站支持送中

Pish

衰11逃犯天堂呀

中環 環球商場對出都有街站

岩岩收工有絲打派緊

聽清楚 條片係支持逃犯條例通過

自膠

推爆佢